今日叫人留既都係鬼 人足把握機會清鬼

機場商舖 十號風球都唔會落閘
今次全部員工提早走
留守既死緊
兄弟 目標已達成 快走 一個都不能少！！

推 快走！

自推十連

推 快走

721811

走走走，不受傷不被捕

目標已達成，快走
寧願聽日再去過

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST